
Ticket R-000502 iniciado a atender 

Dice que los tickets 28562-001 y 25290-001 aparecen cancelados en el sistema de la pagina web, pero en universal no

Se inicia comprobacion en postman 

Ticket 25290 lo marca como cancelado, pero en la aplicacion esta confirmado, esto lleva a pensar que se cancelo de manera manual 

Ticket 28562 lo marca como usado y confirmado en la aplicacion por lo que no se deberia tener problema con el 25290 

Voy a revisar los logs 

En los logs hay dos fechas de registros  

2023-10-16 Fecha para consulta de registros
2023-08-15 Fecha para confirmacion de tickets 

y con respecto al ticket 28562, este ticket esta usado confirmado en la aplicación  








